Hij had vreselijke dingen tegen hen gezegd en sloeg ze met de palm van zijn hand, omdat hij niet kon slaan zijn vuist, maar ze hadden zich alleen aan hem vastgehouden.
Michael had het geprobeerd zijn bril.
Om arme Smee te vertellen dat ze hem lief vonden!
Haak jeuk om het te doen, maar het leek te bruut.
In plaats daarvan draaide hij dit mysterie in de zijne geest: waarom vinden ze Smee lief?
Hij vervolgde het probleem als het speurhond die hij was.
Als Smee lief was, wat maakte hem dan?
En dan?
Een vreselijk antwoord presenteerde zich opeens: "Goede vorm?"
Had de bootsman een goede vorm zonder het te weten, wat de beste vorm is alle."
